呢個肺炎我覺得幾好

首先令到全球工廠大收皮，無咁勁嘅污染，發覺20年嘅天氣係真係冬天長咗，夏天無咁熱

仲幫到手減少下地球人口，幫輕下地球

仲有滅活計劃

咁你幾時香 ? 以配合減少地球人口 ?

仲有好多

1) Work From Home
2) Study From Home
3) Exam From Home
4) 鼓勵你宅在屋企, 鼓勵你做宅男宅女
5) 疫苗護照
6) 催生mRnA疫苗技術

真.人類補完計劃

做緊野啦 科興

毒撚又贏
大條道理唔出街

係咪毒到咁
無正常社交好多人有抑鬱症狀
香港算係咁多地方影響最細，唔好所有嘢take for granted 啦

日本奧運好想去。。